[家庭] 我應該點做？

我覺得你要放手

你細路而家點

真係掟佢走好過 要佢靠自己還債 如果唔係 佢一世都會依靠你地

一定要係用佢自己錢嚟還先得 屋企人唔可以幫佢 要佢磨練一下自己

斷絕關係
由鳩佢死

打佢有咩用
你同兩老狠心唔幫佢先有用
佢根本仲未知搵錢還債辛苦
幫佢就係要佢知道欠債係好撚痛苦
無債務問題係幾咁快樂

賭癮好難搣
有錢就身痕
你作為阿哥，好多野屋企都睇你頭，老人家無咁理性，家庭個狀況你自己最了解
或者尋求法律意見睇下點樣避免佢拎你屋企人做擔保人
同時都應該同家人討論
點樣嚴正咁警告佢有咩後果，如果仲有彎轉
一家人有商有量

睇下啲戒賭熱線幫唔幫到佢

同埋要時不時灌輸下兩老唔好心軟，幫佢即係害左佢

所以你唔狠唔得架
佢繼續差人錢落去 反正都未破產未出事 就算第時還咗要大屋搬細屋 無哂積蓄都有你成家陪佢受 撐住佢
佢根本唔會意識到問題幾咁嚴重
你話佢佢咪會做個樣聽你地講 跟你老豆做嘢囉 佢知錯呀但反正唔改都冇後果 出事咪做下樣 又有人一齊捱

冇 你做呀哥同佢講係時候佢要有承擔
錢唔可以幫佢還
你俾家用都唔好俾哂
俾個合理既數就得
就話你自己都要用
唔係你老母左手交右手送俾你細佬

而你細佬唔會知d錢搵得幾辛苦
只知有人貼 繼續有水喉

佢唔出聲唔同你傾無所謂 佢意識到辛苦自然會戒
佢辛苦還哂d錢仲咁 先係無得救 你要做既都做咗